一人一個20多歲必做既事

費事30，40歲先識得後悔

認真share下

日夜瘋狂地做愛

揾男/女朋友

周遊列國，老咗無咁好體力又無咁多假

20前已經做過，下個啦

發夢

呼吸

又嬲

跳傘🪂

working holiday
唔好以為遲下去旅行咪一樣 兩樣野黎
同埋可以開放自己眼界 沉淀下自己未來想要d咩

盡情享受單身嘅快樂

真係想試下 邊到好介紹

極限運動其實真係幾正
21歲嗰年因為失戀 單拖去澳門玩笨豬跳
而家27都黎 已經無咁既膽量 有時間不如訓多陣

讀書, 考牌
身邊D女仔好勤力有牌的個個人工高男朋友一大截

考咩牌先？

返工用到的牌

餐牌